係要反對濫用緊急法，唔係蒙面法

大家要搞清楚，政府立乜法都要經立法會，包括送中、蒙面惡法

但緊急法一經濫用處理政治事件，特首以後所有惡法都可以自己一個人話事

在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

兩個都反 冇衝突